（拋磚引玉）台灣自家品牌討論區

先唔講一啲已經好出名個啲自家品牌 好似goopimade個啲
大家有冇啲台灣自家品牌小店推介？

Woden

Filter017

呢兩間暫時係我見過最唔錯既 都幾山系同機能
woden會比較着重件衫啲details 都幾日系 同埋多拼布款好靚 自從買過幾次tee就沉迷了

filter017 就多啲配件小物個啲 行開戶外機能風 不過價錢小貴 所以暫時都未買

推

JKS..平靚正
雖然有懷疑過有d係taobao嘢

佢有分自家同埋選物
選物果d 有d 係淘寶
自家真係自己揀布料，設計版型再搵廠整

都幾平 但相對上設計好似會少啲
多數啲basic款多

幫手推下
有無聽過“泉”

極簡設計

Wisdom

我買過覺得性價比高
可能你買果陣係初期未成熟果陣
近期的都不錯

香港有代理架
你上ig搵 vindayhk

Necessity sense

日韓街頭=淘
佢自己出個d性價比好高
好岩入門試下風格
利申：打手

護膚品有好多嘅

Anden Hud 台製底衫褲

perservere有冇人著

最近啲廣告係咁彈syndro
d嘢ok但都幾貴，係好定係伏嘢黎?

佢寫明 日韓街頭
果啲就會係淘寶嘢
但 Agility JKS 就自家

你買邊件先
佢地啲自家嘢好撚正喎

講到咁正 是咪打手

Lativ

啲款好正 但少貴

有冇人有睇到woden最新同另一個台灣自家品牌聯名系列？
條褲同埋jacket都好靚
仲有個香座好有feel 想買晒不過有啲貴